麥巴比去利物浦？名宿：曼聯更適合

《每日鏡報》報導，前美國國腳、曾在富咸效力過的前鋒麥拜特近日接受《ESPN》採訪時表示，他不建議麥巴比（Kylian Mbappe）去利物浦，而曼聯或許能成為麥巴比生涯的一大挑戰。

「利物浦是家偉大的球會，但你期待他全場壓迫嗎？你想讓他在場上像紅軍三叉戟那樣參與防守嗎？我並不認為你希望他這樣。」

「而巴塞和皇馬，誰不想在美斯（Lionel Messi）身邊踢球？皇馬現在有些下滑，不過，如果你真的想擔起一支球隊並給它帶來質變，那曼聯就是個不錯的選擇。」

以為奧雲講

曼聯就是個不錯的選擇

邊銀個

明叔，邊撚個明叔呀，睇過睇過屌你老屌

去猁隊波應該勁撚到仆街，佢又咁撚快，啱晒高普

而曼聯或許能成為麥巴比生涯的一大挑戰

世紀大挑戰，美斯都唔敢去

名宿：go mu la diu

有腳嘅都唔敢去啦

真係生涯一大挑戰啦

要去到去曼城啦
去曼聯做乜撚嘢

應該去巴塞挑戰西甲

挑戰護級

升到第7啦屌你

陰d陰d上返第7

又酸

曼依家垃圾到咁撚樣，都仲想有人黎？

去曼聯簡直侮辱包皮

曼聯明叔

如果你真的想擔起一支球隊並給它帶來質變，那曼聯就是個不錯的選擇。

其實名縮就偷嘴曼係垃圾
不過上面班傻仔無幾個明

去曼聯打拉舒後備咩

好串

去曼聯汁屎？

富咸名宿

去屈福特仲大嘅挑戰喎